可唔可以集中打腳?

我見green object被打到頭流血，都行得走得
休幾日又可以出來咬人

手腳係基本上係最重要既
行唔到, 就算咬人幾大力，都無辦法出來

利申: 講緊香城online 個隻綠色喪屍怪

斷手斷腳

呢個都係，但係佢地有護陰，而且無春袋都可以照打人
但無腳邊度都唔使去

pish

推一推
仲見好多人被私鳥後都行得走行

之前單車由高處撞向頭盔，對方都無嘜事，反映頭盔好硬淨，一定要攻弱點，下巴對落個心口位，點睇？
其實邊個位置最弱？

係下巴位一推上去，d牙撼落牙到，佢都痛不欲生
不過唔係想打死佢，只係唔可比佢繼續有能力咬其他手足
所以如果已經tackle左佢，可以踩爆佢腳掌，打膝頭 (呢個難d有保護) etc